下一個主線：推全球十一反共遊行啊屌

之前咪有提過，要全球祝賀Chinazi
差唔多要開始宣傳喇
攬炒巴洗唔洗籌錢？
國際文宣有未？
Twitter 戰線用咩hashtag ?
仲唔準備搞？

剷除共黨 光復香港

Push

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

915民陣喎

#antichinazi

提早做文宣

915民陣遊行呀

915先,跟住921,後面先101

915民陣都搞緊遊行.

集中左915先

升Chinazi 旗..

by the way 我今日好似見到岑子杰

有冇人confirm

P牌幫你推

#burnccpflag101
#antichinazi101

101好用

全球落中共面

915 101

金紫荊雞尾酒會

101全球宣傳主要都應該twitter 同當地民主組織，兩樣可以同時進行嘅，我驚全球規模唔早啲開始搞唔切連登就當然主力915先

支那國慶啊 七十周年啊
大家一齊幫支那做大個國慶
七十年黎最撚大果隻
支那人最撚要臉
大家唔係唔比臉下話?

國慶 => 國㷫

推

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
淨係呀國會幫手
寫好d 得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

push!!! TWITTER 手足!!

全球祝賀

十一揮住美國旗去美領先落到中共面

9.29全球反中共遊行？

我建議而家要開始做文宣

10月1, 全球一齊反中共獨裁
全世界多個城市一齊示威

有得唸wor

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

勁推一千次

係喎好似之前有提過即係929全球，101香港？

正，all followed

Wow
Saylee

國家咁愛我哋，
我哋梗係要送份厚禮賀一賀佢大壽啦

9.29呀
十一人地鬼有假期

柒咗我聽日再開929

Yes,要全球

念到都有小小想射

美國
立陶宛
日本
加拿大
英國
德國
南韓
台灣
法國

幾乎可以100% Connect

中間瘋狂搞支線，令到全世界都知支共有幾仆街，到101最後總結帶返出主線大遊行，400萬不是夢

好想興祝國慶呀

推，呢個真係要推

去信各國領袖 呼籲杯葛中共國慶

如果唔批集會遊行，去 騎劫其中一個活動得唔得？

澳洲
越南
吉爾吉斯
哈薩克
(last two今年已經舉辦反中國遊行)

全球反支那行動 全面進場

哇 正啊
希望成個聯合國出哂嚟

moreee

幫推呢個

推到攬炒巴出黎

推 要支那生忌變死忌

係時候啦，淨返兩個禮拜度

推呀

push